我以為淨係香港有紛爭，原來公司都有架！！！

11月18號嗰日，公司就係poly附近，俾彌敦道同柯士旬道夾住，兩邊都瘋狂tg放題，想屠殺學生，公司話嗰日close office唔駛返(雖然係應份嘅)，當然其他同事其實都已經返唔到嚟啦。不過，唔撚知點解有個好愛返工嘅同事，係呢啲時候仍”排除萬難”行到去公司，夾硬返去做嘢(但係根本就無可能，亦唔suppose會有心力去返工)，佢嘅效率都完全無提升過。

19號情況都仍然非常嚴峻，亦都係close office無人返工啦。到20號公司send咗email岀嚟話嗰兩日close office要扣返AL，未過proba或者無假，就扣下年啲假。嘩！真係龍門任佢搬，一早講定都無咁嬲，突然就話扣假，定係你預我地應該full gear返工呀?!

後來知道咗，原來係嗰個返工撚痴起條筋，話佢有返工，點解其他同事唔駛返，又係腦細心腹就有咗扣假決定。Hihi，啲hr又真係聽，大家齊齊扣假。

其實嗰幾日正常人都會罷工，有良心嘅香港人都淨係關心倒poly學生同手足，但係無奈地腦細係無良心架。你一早話要扣假，好，無所謂，我罷！但係唔係一開始扮哂好人咁，跟手就秋後算帳。而家全世界都勁躁。係咪想我地嗰兩日都照返工先啱？反正返唔返，啲舖都一間間咁執緊架啦，諗下係咪自己營業方針有問題先啦。

其實呢幾個月，前線嘅同事都好慘，咁啱好多舖都係啲好難走或者開戰嘅位置，但係好多時成個商場其他舖頭閂哂，就係佢地最遲收，就算係18 19嗰兩日係正彌敦道都話要繼續返，真係要人搵命博

利伸，新加坡公司，都話新加坡人都係奴隸活係極權下仲好自豪，全部都藍到仆街

利伸，我係複述朋友所講，所以用第一人稱，睇唔過眼開po，拜託朋友唔好嬲我

附上當日tg散播圖

開名

開名啦
殺咗條仆街為民除害

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

開名 驚咩9

開名
坡佬都係藍

其實係成個department

輕輕一推